we7 (5)

good news

wtf！！

故事發展太令人意想不到

鷹巴有飯開

犀利

吹水？

食餐飯咪算囉
唔係去得太盡

Omg

一浪接一浪

又玩爛件玩具 屌

呢個真係正宗on9仔黎 係開都唔撚輪到佢開啦 當自己乜水

連登仔出哂飢不擇食兼冇人性鍾意睇人仆街唔係第一日既事

希望有happy ending

屌你老母

祝振鷹同波比幸福快樂

吹水死全家

收皮啦 垃圾狗

[member]食緊飯[/member]

收手啦...on撚鳩

關你撚事咩屌你老母

689有一手

堅定流呀
吹水比人屌屎眼

靜啦柒頭 連登有鬼tg就冇鬼? 頭先入左去望一望 成班小學雞嘈喧巴閉 9唔搭8 真係唔撚該哂

自己一個食緊咋？

你老母俾狗屌10世

笑到噴左水

唉完啦咁就 唔好咁對波比啦

我屌你老母啦，呢到係連登「討論區」啊，唔撚係TG留名區啊傻閪
仲駁咀而家係咪好撚型啊屌你老母

[member]侍應: 兩位飲咩啊 鷹巴: er... 波比: 我已經濕晒喇，嚟啦 ［/member]

正到癲

這些機會

Lm

留名睇包膠

入唔到群？

你估個個都好似你個傻閪咁鍾意圍爐？

啲小學生真係好鐘意圍爐

我衝你老母閪啊，你個乜鳩爛閪谷啊
知唔知自己講緊乜啊小朋友

lm

block 柒佢啦
條友成隻癲狗咁

路人開個谷都要扮威

一言一行都有幾多人期待緊佢，唔淆就假

個個好似你咁撚鐘意圍爐咩屌
屌你老母開個爛鳩group以為自己係邊撚個呀

你老母俾狗屌ar, 聽唔聽到阿， 仆你個臭街

你條傻閪又真係幾撚自豪架wor開完個on9 group

做咩姐你

Rip

痴撚線

一路好走

不如比我食啦 我想食啊

傻仔

傻閪真係傻閪

樓上係咪等到癲佐

鷹巴食緊鮑魚定食緊飯呀

[b][/

搵人back up 先

好野黎lo

有冇懶人包講下發生咩事

為咗部

大個仔啦

開TG都可以有鬼

咁多新會然

食個飯去到第五個⋯最新係點

成件事好癡線

[member]加密啦樓上班撚屌［/member]

689飢不擇食 餓狗搶屎咁爭住屌

去活動台啦

人地似真心想識你 ⋯你咁樣推佢上連登⋯女仔黎嫁，仲點見人呀 快d要求刪po啦
一陣人地受唔住輿論壓力有咩事就

ching ho ball

記者朋友
我係唔怕老婆打我巴打
我愛隊係阿仙奴
上報記得提下我
唔好blur名

Ching ho ball!

好驚單機添呀
阿狗今年贏歐霸

波比知唔知689係另一個人？ 又話佢知佢上咗連登

班tg撚好on9 同功能組別有咩分別 小圈子圍威喂

收嗲先啦你，成日周圍撩鳩人

吹牙

入面都係個admin同佢啲friend喺度圍爐 冇嘢好睇

定係TG撚負皮

驚連登有鬼就應該呼籲樓主同鷹巴事後先上嚟報告，你開個tg group任人入咪又有可能俾鬼入到，就算你話會selectively咁揀人入，咁即係小圈子啦，咁憑咩要樓主/鷹巴update你哋小圈子先？事後又要轉貼番嚟連登咁on9？

自私撚就自私撚啦，仲兜乜春

[member] 一個post引好多C [member]

加密有閪用咩 人地表弟有連登ac啊 child登仔

[member] [member]

[member]

突然覺得韋拉講野好有哲理

Ok

你又講得有道理

可能出嚟報仇

跪玻璃啦你

以前bk好似都出過血案

鷹巴 加油啊
香港中女靠你啦

振鷹搵到SP仲點會埋你地班人

咩黎 開到第5個

圖都冇 炒作就炒作啦

Nice

屌瞓醒終於Live

冇圖我話同緊樓豬食飯都得啦

好緊張

小圈子group入嚟做咩

收下風 係度9up好悶

吾你老母臭閪咩

平時係波台都收唔少負皮啦
驚你表弟有牙咩

689沖出嚟搶住食

餓狗搶屎食就係咁解
大佬唔係餓成咁呀

美好良緣從此起

一日開五個
仲勁過蘋果果次

有幸參與今次集體炒車
仲追到live 獅子山下體現香港精神

羊群心理

我果d 留言唔止一兩位負皮
係咪我太直接串親人

咁我對各位沙個冧先

果度係咁玩sticker ja
分分鐘比人木馬hack 機都唔知

咁緊火？

留名

幸福真係要爭取既
我太被動啦

Live

Cls po

咩事，個post去到5

你都食埋一份啦師兄
多一隻狗唔多

叫雞大把有得你揀

［member]繼續留名跟進［/member]

有咩分別？
想玩真感情呀？

震鷹哥上水未?
唔係比波比搞到精盡人亡掛?

[

我都係呀屌

LM

你勁既話
雞都溝得到可以私有化啦
你估陪囡食飯唔駛比錢咩
師兄唔係冇渠道搵 係有冇能力搵到先真
講真波比小姐依家乞鳩入同做雞冇分別

趕緊留名

做咩啫你

教咁多個餓狗師兄點識呢Ｄ囡囡姐

仲未上水

有包膠未 等到頸都長

係咪諗住育成計劃

又真係講到好撚衰
中女 唔係空虛寂寞到極點 點咁比人撚狗咁撚啊 下下用雞泥比
雞講既係利益 波比想人陪下哄下炸

你試下人到中年又空虛寂寞到極點
有個正正常常後生女同你傾下計 你敢講唔想溝佢 互動下？
不過你li d 大專仔唔會明

上一次咁樣追直播post係天水圍煮八個個狗公
笑到仆街

佢都係想搵人傾計解悶姐

冇撚再吹鳩水啦，有本事即時更新野係度，你老味

等聽朝啦

係唔係爛尾都好，請出黎交代下

求結局

留個名當見證左連登大事

巴打報平安

不停要

恒大杜sir到此一遊

一早話佢條689唔出聲，一定爛尾

結局係：咩都無發生 淨係出咗嚟食嘢

樓主

簽到

黎

比啲聲氣

又fail

我想識你

依家點 6點之後無追post

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

689出黎見我未
等撚到變化石

留名等聽朝睇結果

巴打佢tg冇回你咩?

支持

會唔會比人迷姦左

睇黎入緊直路

我無所謂 想結識多個朋友

用晒成盒未？

[url]hi[/url]

仲未上線，精都射左幾次啦

就算係啪都唔會啪咁耐掛
會唔會有不測

留名睇射後報告

鷹巴去咗邊

諗住追post睇下邊個係表弟
都係繼續lm

巴打靚仔

樓主we7係咩 我又加！

［member]689ching似係已經離開左我地[member/]

咁你we7係咩呀？

八卦一問, 樓主知唔知鷹巴幾歲

會唔會係咁呀

屌呀？

689真係好撚浪費！

假撚到。。

1001